台灣新增兩個確診個案都係喉嚨痛同痕

唔係話喉嚨冇野既咩

呢排都喉嚨痕

仆街我呢排都有兩聲咳

之前黑警果啲檢驗結果做乜無公布

而家自己一咳兩、三聲就驚到仆街

一早已經話無病徵又得、喉嚨痕/痛又得、乾咳得、發燒頭痛心口痛又得

徵狀咁似普通感冒，但送個肺炎，我DLLM武漢

我日日都痕

即係咩都得 無得避

即係喉嚨痕 喉嚨痛都可以係

呢d轉天氣季節，好易有喉嚨不適

好驚喉嚨痛緊

我都痛 睇落有d發炎

不停灌水雖然痰同鼻水都係白色但係都驚

我都冇痰冇咳 但喉嚨呑口水都痛 係咪玩完

四日前開始有少少喉嚨痕。
自我隔離嚟

買左清熱酷希望只係因為熱氣bless us

喉嚨痕左好耐 之前醫生話我支氣管炎
成日好驚 我洗唔洗去check 下...

但我喉嚨痕左幾個星期 應該唔係掛

我都係痕左個幾星期。

發現原來全家都 喉嚨痕
係未要改定家族名